[私怨撚]而家啲中學雞真係冇禮貌

[代朋友post]
是咁啲 我個friend考完dse
諗住係carousell睇吓有冇人要d notes 同埋補習筆記 心諗揼咗又浪費 睇吓有冇有心人想要
於是諗住係carousell 開po睇吓有冇人想要
然後就有條柒頭inbox我:
一開始就直接問可唔可以送到落中環(態度已經係極差,好似要人老奉送上門咁)
心諗:屌佢老母 話明免費仲好意思叫人送到咁撚遠(我住大窩口嗰頭)
大窩口到中環 就算我唔撚坐黨鐵計埋等車都要九個字
想我過嚟？得 俾返120蚊先 咁撚串
點知條柒頭反而起哂鋼
又話我玩鳩佢乜乜柒柒 咩鳩開價
心諗開善堂免費派都俾你屌 依家就係唔撚俾你

串佢兩句又係到發爛渣
最後都係互屌不過都唔重要
唔通依家d 中學生都係咁 見到幾個 幾個都係要人就哂佢

Btw 有冇dse巴打要notes 留tg免費送

120 go die

睇條友回樓主go and die已經知有幾小學雞
睇到打冷震

樓主屌得好

樓主少型...

連登仔幾時有咁多朋友㗎

ff出嚟的

樓主撐你

柴灣
$45 蚊

go die la floor master

$120 and go die